[Lin走啦] 曼聯終極FF轉會暨吹水區 [738]

點解咁都無foul

屌你老母梳爾

屌 咁都計入

昇龍拳都得😂

No foul

唔faul？！隻左手咁樣揮都唔faul

白lin打得咁好
唉

咁都冇foul

果然又準備輸

VAR

foul咗先喎
shit ref

shaw 真係好廢

屌你老母VAR
咁樣一手打落ddg度
都當無事

死黑警黎架？

Var 又係廢既

白lin入波

咁都唔犯規個var要嚟做乜

遲早又輸多球傳中

var

畫個小禁區黎做乜

一巴打落去都冇事

黑哨正

2個咁衝龍都無事

弱撚智var

劫富濟貧

VAR is trash

黑撚過黑警

點解睇完VAR都係唔foul

一爭批埋去都無foul

molamola
白lin解圍仲幾型
之後即刻on99

摑左ddg一巴都唔foul

VAR is a joke

比人打都計入

打落ddg度都無foul？

英超var笑話黎

咁都關白lin事

撞龍喎

白Lin 頂到今撚靚 都今樣og....痴撚線

又話4425嘅

呢球真係痴撚線

白lin 場場都要柒一下架喎

死廢lin

Sob下撚下都落後先識落黎叫對波

其實白lin自己都唔集中

咁都無foul

白lin發夢

Lin 又失

60分鐘如果仲見到lin 呢場係咁先

今日邊個var球證？

咁下次搵人捉住龍門對手先開角球啦

癡線

猁先至係

關佢撚事咩

咁撚樣都無foul?

一出完個corner goals conceded 數據係下面
就即刻輸

屌var不如屌下白lin好過啦 企喺度發夢

笑左出完失最多角球果幾隊stat跟住就失左

打落DDG度搞到DDG打唔中個波

黑撚到

個波咁撚快飛埋黎都話發夢

攝影師都播幾百次

英超真係特別弱智
個個聯賽var都正常過佢

On9
咁都關事

梳lin 食撚屎啦去

屌梳爾先啦
解圍亂咁黎

VAR？

直頭助跑衝向龍門算啦

白lin 唔頂波波界 一早失左

冇啦又輸

打面再撞到ddg隻手都無foul

話白lin錯嗰啲有冇踢過波

VAR房入面嗰啲人直屬操盤手㗎

德甲都唔好得好多，黑到唔睇

fred幾好 梳lan

打回原形啦

兩個人撞埋去ddg到都無foul
下次角球識玩啦

唔駛var都應該望到啦
又係奧猁華呢隻死猁狗

又輸一場 多謝大家

白lin 飛身救波 點知比人今樣入

梳lin可唔可以收皮

出lin 真係無可能唔輸😂

DLLM 隔山打牛撞keeper 唔使吹？

麥龜次次一頂到就foul架啦

到你撞就foul啦

唔駛球證睇重播已經夠on9

無話關白lin事
係前一刻好型
之後就own goal

冇普巴真係冇供應比前邊

屌白lin 果班on9?
邊鳩個估到愛條友禁實迪基亞隻手搞到佢打唔走個波仲要
唔吹？
神反應咩

左邊點解唔出Williams

只要對面唔谷前就完全唔識攻。

lin 屋企有事可以當藉口到幾時？
其實之前屋企冇事都係一樣廢

屌你老母lin

又攻唔入0:1/0:2完場

唔係shaw求其右腳向前傳解圍冇呢球

英超球證唔睇電視已經完全諗唔撚明

衝龍都唔foul

白Lin好無辜

鄧肯費格遜帶返去愛華頓嘅就係暴力打法，留名等睇下一個愛華頓球員打人坐監

所以真係要起碼一攻中一中鋒
除左反擊真係無乜計

shaw 同 lin 都係垃圾

lin 真係廢撚到仆街

下場會出番佢
柒完又出番shaw

又要立立出嚟

換lin啦屌

成隊呆撚左

劇本：拖肥泊巴，曼攻極都唔入，完。

個波太快 反應唔切都合理
況且犯規在先

lingard (攻中)

換撚走左閘攻中啦

唔Var都應該睇到啦

Shaw 真係退位退賢好過

Lin 嘅作用係邊

意假吹返幾個play前

幫對手解圍

作用 = 全家病晒

好想知佢掂咗幾多波創造咗幾多個機會
跑狗黎講都算無用

逢早場必西波

球證睇唔到

成個中場唔只打少個,佢係幫對面打多個

Shaw踢左幾年仲係咁垃圾
寧願睇新仔

應該係下半場極速cup 然後最後比人追和2:2

Lin不如同卡古一齊躝去國米啦

Rojo健康shaw LAN咗十世

Lin 攻中=打少過

痴撚線 lin停波彈到幾高

*個

慘在Var都計
弱智

Lin真係唔抵可憐
垃圾始終係垃圾

普巴到底幾時先肯出
成隊差佢個位

咁難得贏兩隊強，又主場斷⋯

唔出lin咪又係出p 有乜分別

買人啦

除左係度跑 做左咩

Lin作用=迫搶跑到人地龍

奧利華

打撚曬石膏點出啊哥哥

白lin同ddg

Shaw真係廢既

踢防反, 出lin都ok
要主攻, 我就出綠木442了

打個攻中技術點都好過lin

打少個空位仲多，而家踢到d位重疊哂

cls，英文旁白話ddg唔夠強壯所以俾人撞走，俾舒米高實2個都打走

全部懂球帝但波都未踢過

梳發下悔氣

寧願佢出雙腳飛鏟

on9 p仲廢

唉
又失分
真係跟住柒

lin 換綠木

拆撚左九世啦
蘇話佢準備復操緊

Corner失球全英超第二多

之前睇psg起完腳射埋，唔入
睇完var判番個12碼比psg

又播明顯要吹foul

咁下次唔好打波
打人算啦
而家踢波定玩MMA?

下個禮拜先出得

根本就有晒劇本

牙冰今場咁勁點知唔好彩整個og

Shaw Lin 真係無用

Foul啦屌英超球證 =笑話

做咩無人幫手隔開ddg架 由對面2個撞keeper？

有無人覺得今晚要無三分

長期打小個 打撚咩

半場 兩個換晒 見到都眼冤

係咪有foul ？

有1分都偷笑

On9
Ddg垂直跳 對面衝埋去
幾大隻都死啦

和都偷笑

Keeper可以撞？

ddg仲投訴緊

基本上訓得
今季比人入先都未撚贏過

踢咁少都傷

半場換走lin 換Greenwood 442 plz

Shaw真係冇柒用

宜家要破密集下半場就lala聲換mata 又好，p仔又好，換走廢lin啦，破密集出打中間廢lin=打少個，睇左就嚟兩年都係咁

shaw斷完腳真係驚波唔敢上唔敢去

軌失分 我曼都咁禮讓

100%的波

成班人又開始企定定踢波

邊個牙冰

左閘一早要買啦
叫拜恩斯過復踢好過成班垃圾

蘇蛇作風起碼60分鐘啦

2個lin 走啦 都係垃圾

啲進攻有啲拖泥帶水

Cls 成隻手打落ddg到 var 都可以唔吹

真on9

LAN la shaw

正解

垃圾So B 識得即換lin應該仲有機會反cup

Shaw 防守黑洞 人地都唔攻awb 轉攻shaw

Lin 成場鳩跑。 傳親波都 接唔撚到 醫院波

Clear foul仲要睇完var都唔overturn

英超d球證屌你老母

唔識搶點控球又差學人佔中
廢p都識出面鳩斬啦

屌喇星oliver仲咁撚串

VAR入面班撚樣點解可以咁快決定

出p我寧願用番lin

佢即時好似完全冇投訴？

Shaw真係可以賣走，進攻黑洞

咁撚樣都唔關白lin 事？
手鎚中撚緊？
唔洗準備？
發夢發撚到
上場佢又傳失波比對面
場場都自爆

牙冰

唔係講笑 廢特做到Hehe 七八成

Shaw真係好廢 防守單對單有種比人過硬既氣場

佢都唔知var睇幾秒就話無foul

shaw

下半場快d出綠木啦

有正選畀Baines佢應該有興趣
不過效力愛多年又係另一條數

家陣隊曼得個跑字 破唔到陣地架喇
對強隊咪效果好囉

有冇人有link?

又唔打小組
但4-5個係哂左邊
但又唔係出波
推唔到就短傳
人地企哂位啦

又文沙又唔收番黎用

Lindelof

Shaw真係好垃圾，兩三次後面冇壓力清地波送比人，角球都係佢送
有時可以高波控落黎佢就向前頂搞到隊友要爭定

根本淨係得反擊一範
冇位鳩衝成班就唔識踢

唔走LIN一定入唔到波

打少3個 白lin,lin,shaw

我覺得一半關佢事啦，佢以為吹foul慢左一慢反應

文沙做緊文員喎

熊

斷腳之後廢撚到

點解lin咁撚中意企人地後防隔離

綠木一早表現左有料比你睇
點解係都要打4231
明知連p都係廢既
點解唔試下轉陣

然後又控甩腳

操盤手指示嘛

文沙守緊飲水機

你今季無睇過波？

全部攻中都廢就轉打442好撚過

出番羊啦

次次隊友傳比lin一定失波比隊面

SO C覺得LIN係MESSI

垃圾 一唔打反擊 有人逼 就隱形 控 傳 都是垃圾

你叫蘇蛇半場換人根本同叫淋病落台一撚樣

VAR 執柒左佢啦
成隻手批埋龍門都可以唔吹

破 密集 最緊要 就係lin 個個位 就算幾跑得 傳波一定要快狠準。成日傳醫院波 就 廢撚左

下半場對面一定大巴陣

真係唔知佢本身真廢定斷腳有陰影
斷腳有好表現都係季衫嗰幾場

真，想睇活仔

講真 下次如果對面唔出手 硬撞唔foul 都未必打得中手鎚
佢都係會發夢
個下佢咁短時間點會諗到foul

Dllm lingard

佢慣左打反擊跑直線，佢係唔識主攻破密集現位㗎，我睇左成兩年la dklm

致命傳送飛身解圍勁過80m

成班波太年輕，唔識投訴呢D！
講真，手搥打唔中波都起碼打到人啦，就算失波都起碼攞返個彩！

Lin真係蘇斯克查契仔黎
Shaw真係無眼睇
失果球怪球證好過
英超球證真係食撚屎

速度慢過球證仲想靠打反擊搵食

咁都係準備復操點踢？

講到口都臭
根本442 係最岩依家曼聯打

Shaw
Lin
P
Jones
Rojo
全部free 走啦屌你老母

條廢閪啲長傳廢到

下次再有角球
Ddg飛拳打柒對面啦

連佢應該唔係想上契
係冇人揀先焗住用佢

除咗錫菲聯反cup完比人追返仲有邊場

下星期full training

睇左半場都唔知睇緊乜,屌

Sob迷lin

下半場換綠木啦

又輸

我覺得曼聯爭個魯爾占美利斯咁既中鋒，451又好442又好，都要有個中鋒開路

係，諗起舒米高/雲達沙咁樣畀人打一野，即刻衝埋去球證到畀壓力啦，重播返DDG真係攤大手算

咁耐冇踢
唔操返好就出就好易傷多鑊

麥龜有拉住一個 shaw唔知係度做咩

屌你老母唔駛var都要吹啦
有邊下係同龍門有接觸唔撚駛吹嫁
做波做到咁執7左佢啦

不過成班又係唔識攻
算鳩數吧啦

馬做支點
綠木插上啦

L2球烏龍真心膠

真 應該包埋糧先有人要

個波咁慢都冇準備動作

傑斯都覺得冇foul喎

收到3000萬磅都算係咁

沙格拿無左個柒頭認唔出係佢

仲有睇袋
拜利
山狗
成班都係垃圾黎

keeper 本身都唔撞得
仲要小禁區

mina後面推鳩九號仔落ddg到 唔撚foul
角球有新玩法

拜利都好走

根本就有時間整走個波

睇見我地啲後防慢慢舞就嬲，明明費sir 之前都會玩燒味，蘇sir係佢弟子都唔識嘅。係都要斬過頭，係都要落到底先斬，k角位斬唔得嘅

前兩年綠木係香港踢波真係好正

Skysport 全部話foul

So9除左打big6廢到咁都唔洗炒

Lin除左交失波之外做過乜？

劫富濟貧海鮮曼

V92是無辜的

解約貼錢送走喇屌

點撚唔foul
咁都計入真係cls
VAR執撚左佢啦

幫SO C含撚

馬唔得，個打法好怪，佢好似拎到波眼中得龍門同福咁

所以佢打前鋒拎到波係冇乜威脅，因為冇分邊冇配合

超靚長傳俾福
被入波前頭錘解圍

陣間睇重播睇真啲先
頭先就咁睇覺得冇乜野

球證自己死去睇個var啦 垃圾

DDG 應該要扮下野, 趺下地啦

咁都無foul全部人用一隻手去頂住個龍門啦

Bruno

自
以為白Lin

一句講晒奧利華條猁狗又逼害

keeper係唔撚掂得

馬係做過支點 等兩邊插上傳
個陣係lkk,傷定唔知走咗個期

奧猁華又唔走埋去睇 食撚屎啦

白lin 真係廢撚到
成隊最撚憎係佢

英超唔睇架
上邊話點就點

Lingard現位攞波喇，淨係匿埋喺人堆度做乜柒姐，咁嘅質素踢正選10號位

最近有冇邊場係成功反cup?

依家既馬，功能性好低，就算打前鋒又冇搶點又冇頭搥

當年擔正反而好神奇，係禁區觸角好強

冇撚有錯 真係一個笑話 不如唔好整

Ddg

要走都係梳爾先啦

繼續lin shaw

其實呢兩季已經進步左好多
第一野唔係佢頂出界,已經輸得

有邊場係

反cup完比人追和就有

仲要兩場

咁都唔撚換人

我買lin最少踢75分鐘

明知拜恩斯慢就重點起佢度攻擊啦

牙冰今場咁撚勁但係og

唉 咪傳比lin

左邊lin 同shaw 互傳

死都唔換走lin 👍

屌你shaw真係當對面弱智

屋企有事
體諒下

根本曼聯成班都無腦
換左佢入黎無係右邊攻過

快撚啲死啦lin

咁都仲推落去

廢特成日遠射都唔中龍

琴日單新聞有睇到 係辛苦既
但唔係藉口囉
真係無料到

㩒死左 屌

福

以為省中人先射到咁

垃撚圾

無位爆嘅英冠仔真係發揮唔到
收購sancho刻不容緩

Rashford

牙朗又上身

綠木換lin 啦
仲等乜

屌 呢球又唔比Shaw 真係屌那星

13萬磅一個星期好辛苦咩
大把錢請人幫手啦

Andre gomes黎曼啦屌

福仔做乜7

新仔或羊換shaw 啦

快啦
換人慢到

前面福球球9射
我係梳都無癮 廢事上去

打golf

食屎啦福
又球王上身

Mr. Knuckleball

真係當自己牙朗

好想開心下
反cap 到 即刻 追返個ex
利申 今日分左手

唔洗啦 用住angel gomes先都掂啦
係ole死攬lin咁戇鳩之嘛

呢下做咩唔跳

又控唔到

痴線個英文旁白擺明撐愛華頓，阻人前進又話無foul

福頭呢球我大聲笑咗

我屌
Lin 有咩波控到

...又控唔到

我曼真係好多球員都英雄主義，以前粒粒皆星果時唔會咁

80m咁耐有冇入過頭槌

lin 又控甩

Lin

犯規你就識

人地勁嘅一控轉身就係反擊
Lin

咁你唔洗旨意追得返

冇

So b 唔識波就過住啦
呢隻垃圾lin 都可以仲係場上

Lin LAN

lin哥可唔可以整一個比人話勁既鏡頭

馬呢球完全無諗過2nd波
咁撚hea

屌 應該失分

換馬達啦 屌

換啦，仆街

俾返個位mata

換lin 未呀？？？？？

應該要反cap到就唔追

起碼60分鐘啦

其實lin 廢到咁
球會同國家隊有份踢
重有十幾萬周薪
真係千古奇聞

馬唔值得打正前
期待左佢好撚多季了

死攬4231打法
冇人carry到cam嗰位

冇攻中就打傳統442換走廢lin出greenwood啦

碌木換廢lin
打442啦屌

Tom Davies 自損八百

80分鐘會換

想死
So9 畀我開心下得晤得

80m要入呢啲啦

英超其餘19隊的攻中都好過佢

驚佢換走m9

就係少緊個人搶點

諗多左 會換p仔先

輸波就追翻啦 起碼呢樣嘢有機會令你開心翻

球皇福

真
一係就433出多個工兵

so9再唔決斷換就lan la

多後生仔係咁 冇啲老大哥睇住

對面成隊都好撚陰濕

好唔鍾意個ex？

自己落場仲勁過lin

Shaw 真係好撚廢

幾時輸多粒

如果輸緊都p換lin唔該so9爛

有料無所謂,個個都無料
福已經唔知jm9球皇上身
平時p都當球皇上腳

Sob啲換人真係好撚慢

屌你龜頂到就foul

Shaw 壓上黎又比人屌 唔壓又比人屌

全部都好撚暴力

反cup捐錢比星火立場 有冇清跟機集氣

以為捉緊棋
進攻時前面5個企撚定哂係度唔郁等波到

換人未呀dllm

有shaw lin真係唔洗入

好掛住佢

啲人唔會找數

換人未換人未換人未換人未換人未換人未

Shaw明明左棍成撚日帶入中路

Aiiiii

換P 唔好喊

明明awb 之前好扭得

出波垃圾嘛，咪入中路囉

曼聯下年fifa成班球員work rate係咪可以轉晒做low?
企係度踢波真係世界級

唔識打中下游 俾你贏硬哂big6都冇用

ddg被撞個下, 費sir應該去左var房開風筒
so9仲坐係度無辜樣

可以換走蘇狗未，根本呢條友就唔撚掂

頂

差d

仲要阻住哂食波餅

占士好波 一腳射落去in到

中堅Lin

占士射得好！

james做得好！

占屎gd job

4231 閪波多 唔好比曼城假象 呃到

lin

屌你lin

臭hi Lin

屌你老尾Lin

sob so狗 sob so狗

綠木

笑到仆街

james射得好

占省得好

lin狗咪撚足住啦屌你老母

換走lin 啦直接
阻住晒

james省返醒lin先

抵啦傻鳩 lin

爽啊！

james nice shot

岩啦，射撚醒個仆街

占士做得好

占士都頂唔順想收佢皮

中堅lin

咁都冇射到廢連爆缸

屌 散得好

屌 笑撚死

屌你老母廢lin死撚開啦阻住晒射門

Greenwood ready

影哂啦

笑到仆街
冇人講shaw 好勁

又要睇notes

揸啦

占仔睇嚟真係好唔妥lin

Shaw 射之前
個撚個只識衝前走

靚到

廢lin全場最多鏡頭一刻

所以話lin啲企位係柒

woo Greenwood

James nice shoot

屌比人影晒

依球我當入左

個頭爆曬喎

快啲搵人整gif

Lin果種鳩

屌
lin你都係落去啦

D notes出晒街

lin狗幫對面哂時間

唔係lin入撚左啦屌

呢條友可以踢英超真係痴線

笑左

咁樣反映咗lin啲走位有幾戇鳩

份notes 上堂咁樣喎大佬

笑撚死我

戰術

真係慘俾人省中反而俾人笑

笑撚死

廢lin

天書任睇

綠木好似臨入考場 點都咪多兩下書先

CAM MAN 影哂D 攻略

pickford失曬位已經

第一球輸佢求其解圍

換走佢啦

lin落番中場啦 中間得麥湯廢特踢條撚咩

又要自己睇

Lin 真係好on9 d 企位

最後一分鐘呀 識咩呀你 雞精黎

第一球都唔屌白lin

走啦

屌
我一開始仲以爲對家倒挂解圍
原來係中堅lin

james 射中其實可能飛機

暫時成個曼區都讚係得射lin個腳

Good

射得好！

呢句笑撚死

Lin好似細佬仔

終於換岩人 走lin

換lin

足球版last minute

James好波

啱啦換走佢啦

換Lin

442？

Last min in tactics
咁都有notes

綠木換lin打442？

有無人睇到廢Lin畀人顏射笑到停唔到？

綠木上呀

條友企到前鋒咁

射爆咗lin

生日 所以送個波餅比佢

俾我up中左

2019考生表示呢種場面非常熟悉

咁就65分鐘

Sob記者會掉啲notes畀記者睇吓

醒你嘅

我下年都要考

屌角球點企位呢
死球點呢
睇完又唔記得
再睇多次

蘇狗lan la

狼1-1

呢本野通常都係伏

豬西連加特...

扭多左

人腳實力其實差唔多

黃乜9？

我今年重考試場見

shaw是撚旦吊入去。。。

Lewin打人=入波
我地撞到lewin=黃牌
球證

白lin好波
撞鳩死佢就啱

個var係咪為痢而設
對李城, 鏝, 曼都有12m而贏

又唔吹

雙前 入肉好多

綠木入黎呢下已經贏撚曬in大半場

英超曼聯又事輸一場

Maguire give and go

其實純粹lin冇威脅

屌你老母奧利華

馬仔同綠木轉位啦

有晒畫面

足總想造俾猁狗冠軍好耐啦
今年有var咪大把機會

哇

又差少少

我咪就係要呢啲炸ma?
拉空兩邊傳中起腳...

呢下又唔差

Lin 差d

80m生到牛高馬大冇次頂中龍

冇個中場創造，都唔知踢乜鳩、唔係浪射就鳩斬

綠木勁過lin好多

白lin 呢球
射射好過廢lin添

運都無

Kean

我曼幾多年冇試過角球入波？

一個波都唔識控既人想佢有咩威脅

蘇蛇較左鬧鐘咁款場場都差唔多65-70先換

拎住個波騰晒雞咁

打中下游雙箭真係唔錯

60分鐘全部波送哂比對面

Shaw 每腳傳中，傳送同解圍都好似求求其其咁

話咁快就得返廿分鐘

換個mata出去啦，冇人好好組織

奧猁華係咁

唔該換左閘

綠木好搶鏡

打中遊弱隊又無創造力就應該加快節奏攻啦

占士好似好耐無入波

嘩呢下好彩

屌你Fred開乜撚

踢撚咗成半季都冇呢啲

換羊開角啦

好彩shaw 冇發夢

係咁老鼠拉龜，換人未呀屌

10分鐘反杯

連冰人都射得好過lin
代表咩

邊撚個開角球

球角球可以7到咁
點解成隊咁撚貴無人識斬波

On9

一隊波冇攻中 打4231真係好垃圾

Fred

白lin入到就好

角球頂入好似冇乜
之前p斬俾福頂入就好似係角球開短嘅

Fred 角球真係好撚唔掂

屌 fred呢球

卡維路雲加速好快

Fred咪撚再開啦屌

作用王

打442都唔見得個中場會分到波

斬！斬！斬呀！.jpg

咁你覺得邊個開到

反Cup到我兩個月唔打J

好掛住羊啲角

Fred左邊我覺得ok
其實可以叫Rashford開右

褔

羊爆連線

Jones

又要輸

廢p lan

下次換p開

蘇b:好撚眼訓 呢場快啲完等我早啲返去訓啦

比我會收馬仔出馬達

蘇狗都爛啦

睇個勢都係輸

so 9 又係坐定定

P

d傳波。。。

Awb 又救全家

awb

McTom

鍾斯竟去開斬角球這戰術哪一家?

我估換p 收馬
綠木中間

AWB 有冇試過輸12m

輸緊收前鋒又想比人屌呀

好撚驚佢

水晶宮好似有

全隊都冇人識傳波

換個後衛走啦

無

陣間支持Ozil先

苦瓜？

awb真係好撚準tackle

麥龜拎到波
冇人郁
好似時間靜態咁

起碼要和啦下嘛

換入馬達未

好耐冇見

屌成隊得james一個走
仆你個街

綠木！！！

Goalllll

greenwood

麥龜打到前峰咁

又係綠木屌

綠木！！！！！！1-1！！！！！

木仔勁到

隻左腳勁到

6木

GREENWOOD

青木球王

木仔

綠木痴撚線

仲出lin 正選真係on9

屌

又係綠木
俾返正選佢啦

Greenwood!!!!

點會認得我

勁撚到

Greenwood>>>>lin

雲師兄style

碌木

綠木真係好撚勁

綠木真係好癲

青山

蘇狗次次都落後先出綠木
DLLM

Greenwood

呢d rvp式入波真係好好j

Greenwood I love you

綠木
隻左腳好J到
MVP JAMES 射走廢LIN

綠木英超有無入過波?

出廢lin搞咁撚耐

入替10分鐘

上呀

Cup呀！

mason van persie

其他大師兄反省下啦屌

有

出綠木好過出垃圾 Lin 啦

買波衫了

綠木呢球好撚靚

Lin都係繼續休息
有綠木

今季要印綠木

培養佢做新一代接班人

俾佢踢正選啦

真係唔駛做多餘野一控就即射

綠木真係好痴線

綠占好勁

屌
綠木勁到

成班senior 唔知踢乜9

呢下近柱
佢本身球轉邊都好靚...

我屌你老味蘇蛇 半場換已經整個帽子戲法

綠木 痴撚線

綠木3球左腳都射射好靚

Rvp接班人

個轉邊都靚

屌你老尾
綠木：點解連美斯師兄踢得咁柒都可以正選

最大功勞係James
一腳射走Lin，再助攻綠木

Greenwood >>>>>>>>>>>>>>>>>lin

綠木幾時攞金童獎

占士今季幾多個助攻

Rashford 啲罰球係咪略有小成

So c個樣好似贏左波咁

綠木真係好撚完美

唔簡單

so9可唔可以興奮d

綠木下年著幾號

新後備殺手

生日禮物

7號

反cup到我聽日即刻去印綠木 求下你

班友識攝前柱應該有雙位

綠木近期入咗幾球波 fifa可以過70喇掛

你啱，不過james果下再大力啲就好

射人細龍門
無腳影捉

我係一個右腳球員 但左腳勁啲

以為九了能入咗嚟

好彩有d人擋

So9啲用人真係

下半場james 都生番
進攻又係靠人工最低個D carry

至少中龍先

James mvp 1a1踢走傻閪

綠木果本last minutes有料到

成家傷哂

5個

Who needs haaland

20號最好

Agger

真係rvp 咁
真射術

換人啦，留d名額做乜鳩

James 綠木 mctom
好難得一季有咁多人想印

真啊

希望佢練下射波

21啦緊係

綠木啲近柱真係cls

Dalot??

最後10分鐘，屌爆愛字頭！

死帶

福頭又賽跑dllm

我捒咗wan-bisaka

媲美牙朗既福狗去左邊

james真係唔知左腳定右腳

14

唔講都唔記得仲有呢個人

明明我曼咁多好球員 點解要用lin條on9

3分未

Mc tom今場做乜鳩

後備已經無人可以換

唔要haaland了 gimme sancho

佢唔係左腳仔咩

咁lin就變7號了

主左

今日隻馬

AWB

fred真係越打越好

法比沙卡勁到

強烈要求加返綠木真樣

Awb 又救到

雲比沙卡

Lin 快啲死

14 15
2揀1

awb禁區咁鏟cls

又awb

Fred 真係有返啲球味

綠木：好撚彩頭先臨入場睇多次本書姐

Awb

想幫你含

awb癲狗

希望下年佢可以有埋16號揀

Awb 連救2次

駁唔到。

awb cls

好彩貼中題

下下都咁準

11號

+ awb

仲慢步

痴線 兩連剷
Ddg

fred終於水土不服完

唔得

對面隻wing俾awb撚到無曬信心

Awb禁區鏟3野

快Cup！

11號留左比傑斯接班人

Awb應該係今季踢得最好號球員

Richard應該想喊

雲比真係無進攻

失兩分換到綠木踢走lin個正選位都值

麥湯今日麻麻地

85.....

痴線 白lin 個角球又向後頂
屌你老母

收james係咪on9

咁換輸硬

換james

全部喺晒後點俾地波

做乜換丹占

....

Mata <—> James

1分夠

佢心諗 ： 屌 ！屎達寧上場果種感受 我終於明

換走福好過啦

If can’t beat them, join them

換james做乜....

呢球真係on99 求其頂到個波就算

Sob自己訪問都識講後備要出最少廿分鐘

lin 呢D 超新星senior 點都排先

So9真係好撚閪

要輸了

空哂出到咁

麥湯今日好麻麻

molamola

麥湯係咪攰了 腳仔軟

mctom今日鳩鳩地

啲換人時同位置On9到......

Sob話我個時5分鐘都入到波啦

無la

換martial好過
點解換james

好彩睇撚咗話個龍近柱好撚弱

今日兩大on9: so9+var
利申迷連

又要失分啦

集氣反cup

入多粒

kean

換Kean

e禾比嬲嬲

做乜撚

又換kean

呢隊垃圾反CUP到我切柒再插返自己屎眼然後屙返出黎煲湯飲呀

好似成隊都冇人練傳中

kean橙

做乜鳩

岩岩出黎就換

傷？

諗起之前Matic

究竟應該屌白Lin OG定VAR好呢

永不錄用feel

85分換mata替james?????

禁鐘仔未

麥湯呢場西撚到

kean 夠唔夠薑撩費格遜隻揪

Mctom 食屎啦

Kean 個樣
下？換我？

熱絕殺

咁軟射。。。

福仔我屌你老母咩咁都射

熱狗都絕殺了 曼呢

好好笑

Dllm ford

垃圾福

望唔到右邊。。。。。

福呢個位射想點
真係以為自己c 朗?

馬達仲廢過lin

集氣

福仔你傳乜撚野

柒福

巴爾咁

見福下下都要鳩射埋去真係好撚燥

馬仔慘撚到
0供應

Ford

屌馬達

福都幾撚自私

又失分

炒得未？

Ford dllm

福獨食到

福下下咁想點
當對面龍係弱智？

當自己牙朗

英雄福可唔可以唔好9ban呀

學史達寧 人地話佢唔夠自私 依家獨左好撚多

笑左
係咁9踢

又和一場 屌你咩

屌你老母福狗你真係 成隊波唔識出波

Mola mola

比熱狗過埋六弟

做六七弟把啦 咁廢

Shaw好撚慢

炒未呀

真係垃圾

依家就好似好肉緊唔夠時間咁
頭先成場又踢到咁鳩

我要攻中呀 成班垃圾剩係識打反擊

唉

繼續羅賓漢本色

成堆攻中都垃圾

屌奶星

希望lin 呢場之後可以死番去後備

Jump

換馬達做咩，廢到喊

On9成隊仲慢慢猜

做乜撚唔斬上前

唉屌你老母又失分

完

吊

普巴出返黎都係唔識攻既 蘇狗都可以躝

普巴幾時出黎呀屌
冇攻中點破密集 唔通靠廢lin廢p咩

班波除咗big6都冇心贏

屌你老母啦兩個中堅無個肯斬上去
乜料丫

唔識主攻依個問題真係好嚴重

死肥仔跑唔到

最後都唔撚一腳踢上去

一早唔出lin就冇事啦屌

做返6弟

食完波餅希望變弱智

連馬福馬達 all rubbish

喂 古天牢我屌你老母

得5分鐘，想佢點
入局都未入到啦

屌 好撚嬲

屌你Var

普巴出返黎都係冇個勁攻中架喎

場上果班廢鳩既問題多

炒sob未

曼記海鮮

其實出得廢lin正選預咗失分

黑鬼心態 屌那星

雖然係黑哨 但點解so9咁撚on9啲換人
本身同前四差2分咋屌

食撚屎啦 次次有機會追近都失分

馬達根本係垃圾黎，永遠唔望右路

你老母 成季第幾場係咁呀
主場好似和就夠皮啦
睇到好嬲

未食之前都已經係

戰犯系列：
英雄福
廢lin
Shaw
Martial

最尾仲諗住猜上去

咪係，得5分鐘寧願佢唔換

雙lin 垃圾

自己射都好過回傳

班撚樣成日唔入禁區

起碼唔駛似連咁on@先啦

仲要換James

福個位置係翼
但踢到前鋒咁

咁咪唔好換，一入到黎拖慢晒個節奏，本來都叫有d攻勢

係咪有位清要反到cup先追返條女

全隊除左greenwood awb la rubbish

連梳收皮日

馬仔都係 除咗福普唔會交波

最尾幾分鐘亂鳩黎

最尾分幾鐘球界外球掟最後大腳踢上前

比翻個波人撚到完場

福打左邊唔會落底
一打橫CUT就鳩斬中/射俾對面

so9 lan 未

神換人 換James

第一球真係可以見到英超球證/var係有幾咁垃圾

屌佢右路兩個空哂，佢控到甩哂然後仲要是但傳個錯位波

雲比沙卡防守100分, 進攻0分

無前鋒

Lan la dllm

福lin兩兄弟真係一擔擔

普巴出返只會換走fred 都係一樣可以出lin姐

正選出連美斯 真係弱智

真係永遠有機都捉唔到

綠木下場有正選未呀屌

冇教練教得掂馬福連

一係就唔好換
換就換馬啦

Lingard 比我見到佢真人會打鳩佢

下場到廢p

進攻問題擺明係兩閘 左閘shaw攻守都冇真心打少個

成班友個個都不射男 係都要彈彈波

馬達>lin
服未

食屎啦又失分

點解今場shaw 會比人屌到咁

好想屌撚死廢lin

摩狗是無辜的 Martial踢埋啲心情波

古天牢

疤拎冠軍咪得

哂鳩氣 見到lin 同 shaw

黑鬼福 踢到後期 頹味濃 唔想踢味講

佢出波仲廢過加利仔
加利仔出啲波好靚架

靠綠木做福星 唔係一分都無 dllm垃圾VAR
不過永遠搞唔掂泊大巴 咁樣唔係辦法

雜種狗